算係半傷殘，可以點幫手

半年前打波傷左後十字韌帶
依家行路有彈弓腳情況
聽朝出去 可以做啲咩？

留係屋企發送消息

直接坐輪椅出去

無人敢攪你

帶多幾條拐杖 廢事陣間行唔到路

用架輪椅開路